有冇小西灣/柴灣JJ

頭先有人放炮仗
放咗兩次，好撚大聲

聽唔到

唔係三次咩 我聽到三次

年年都有嫁啦

年年都係咁